父親因買錯遊戲被少年毆打

天水圍今晨發生家庭慘劇，一名以類似鈍器的物體毆打父親的的少年（14歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。
根據調查，少年和父親（62歲）約好，要父親替他購買於遊戲店發售Monster Hunter: World。不過從早上就去排隊的父親，卻買回了Monster Hunter Frontier，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年在其Facebook埋怨道：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」

今後類似這種由於親子間對遊戲的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

拎包咁廢 拎大刀嘛

岩啊！打得好，衣d咁嘅廢佬小小事都做唔掂，冇撚用

諗起拎條法包打落去個畫面好好笑

點解我之開個post 無咁多真心

又嚟

到底父親由幾多年前開始比個仔打

Old

每次有新既大作
呢篇野都要出現一次

應該搵把雙刀幫佢老豆洗頭

每次睇都覺得好有趣 因為文筆幾好

又撚新會然

證明越黎越多新會然

改做買錯日英版會不會好笑啲

唔錯
因為日英版冇錯

已經變左潮文

改做買錯mhxx會點

抱怨個句好正

唔係買錯點數卡咩

一年打幾鑊，個父親都幾撚慘

打得好mh都唔識買 一條法包 隊落去

次次睇到笑左

你直必都咪show出黎 ok？

邊位巴打黎

買隻game姐
唔洗咁呀？買唔岩咪買過
食屎仔 死左唔抵可憐
老豆養到你咁大 幫你買埋game
偷跑幾錢價？on9買左數位

老豆俾仔打左幾多年

如果老豆當年冇比仔打
依家幾歲

打左咁多獲都仲買錯
抵打喇

又黎

呢家00後用ig Snapchat

有個朋友做真心send咗畀我，柒到唔敢睇

我買錯左ManHunt

又撚

每次見到法式麵包（長30厘米） 就好想笑

天水圍真係多痴線佬

想問下原文老豆係買乜？
我第一次睇時好似係PSP定NDS

Psp

你又知人地真心

好撚多新會然

用法包可以點毆打

要唔要試下

我估應該係好似睇 AV d 女比人用條 j 拍打塊面咁上下

未睇已經知係mhw

買錯咗POP

呢個阿爸成日比麵包打

年經

都好玩呀，係舊左啲姐